驚刮黑板/玻璃聲多啲定撕魔術貼聲？

刮黑板/玻璃
撕魔術貼
撕魔術貼真係好難聽 起哂雞皮

全部唔驚
魔術貼仲有啲治癒添

仲有
指甲刮到牆
鋸扒刮碟聲

會起晒雞皮牙骹都軟